想問哩隻係咩蟲黎

最近成日係房入面見到，睇落似谷牛，但我房又無食物

谷牛囉

我都覺似, 但我間房係0食物, 唔知佢點黎,斷斷續續殺左幾隻咁

象鼻蟲，品種有好多，有米，豆，果實，濕或爛木都會有佢地既出現，你間房係咪濕氣重?出太陽就開大個窗曬下，通下風，買個吸溼大笨象吸下溼，放啲蒜係佢地出現地都有一定作用

收到 我買d笨象試下先thx

你一定要搵個源頭
好大機會係米缸
再唔係藥材都有可能

我上星期搵到包湯包藥材有谷牛，掉咗第二日冇再見過

我都想搵 佢係一隻無啦啦係張台上面 之後幾個鍾之後又一隻 又係隔幾日就一隻咁, 但我房又無食物

Rip

獨角仙

RIP

唔一定房，屋企其他地方哞出嚟走咗入你房
如果你房係源頭就唔係幾日一隻啦